咪再玩獅子狗 香蕉糖

民陣已經召集21/7
你撚狗定比狗撚？

全部同我入返正題

識唔識分輕重啊屌你老母

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

對準政權唔好再拗